翡翠台 3日2夜

今日同下星期六 係去郵輪

四個主持 鄺潔楹 陳詩欣 鄧以婷 伍樂怡

可惜限奶令

睇樣

佢四個互相認識咩?

Judy矮半個頭
但最正

伍樂怡靚d

睇郵輪睇bob叔仲好la

好密實

2017港姐好幾個都有job做，唯獨個冠軍

太標準樣

呢套野限咗奶=垃圾節目

鄧以婷甩頭髮?

好大波

又閨蜜又吃貨，個寫稿嘅大陸人嚟？

Venus

cctvb老闆係大陸佬
用大陸用語正常不過

正波女

kelly好似唔係幾埋到堆
venus同林依婷糖痴豆咁

英文咁好

人地叫鄧依婷

遲早掟去做明珠生活

新加入tvb,邊有咁快玩得熟

大閘蟹小姐

係鄧以婷

除左鄺潔盈
其他3個都好撚正

judy幾正喎

Judy 伍樂怡

venus呢個角色真係做衰咗鄺潔楹

鄺潔楹曾就讀胡素貞博士紀念學校及聖公會林裘謀中學，2014年畢業於西雅圖大學（主修商業經濟學，副修天文及辯論

潔楹bb

鄺潔楹allback好撚靚

鬥大波

睇奇妙好過

鄧以婷win

比tvb封曬

樂曈

Coffee?

得個紅衫正
其他

細細粒抱住最好玩

去旅行又唔游水曬太陽真係short short地

陳詩欣同鄧以婷兩條女都手長腳長
好撚正

港姐對腳可以玩幾晚

男一樣有

屌那星 無奶睇真係仲悶過我曼D波

攀乜9石
翻去游水啦

跳舞搞乜撚

鄧以婷

有嘢睇

封晒了

venus性格好正

多謝

聽講形狀都好正

j2變左無線既...

睇黎我最受歡迎

因為要R贊助

一杯叫青bb 一杯叫甜甜地

伍樂怡個2個好悶 聽佢地啲對白都鄧佢地2個悶

exxxdia一路都想搬過去無線播
一路都唔成事就唔續約
之後tvb先搬番過去播 可惜太遲 張大單咁就無左

Venus好正啊

你真係好正 應該係d好真好直既女仔

四個都唔熟又要扮好姊妹
又唔游水又唔曬太陽

無venus carry應該悶爆

有限奶令真係差好遠

係唔係要賣埠去中東?

咁後製cut都得姐

睇愛回家成日覺得venus好似好港女
睇完呢集先覺得judy性格好正
英文又好
反而陳詩欣完全唔知做乜咁
上鏡又唔好睇 啲牙好黃

咁咪曬錢囉

好勝Judy

睇奇妙有樂曈好過

主要宣傳郵輪有咩玩者

細細粒

引d廢老去

好想保護佢

The Funky Monkey

聽返公子會啦，好勝朱差啲同黑人拍拖！

好鐘意Judy

Kelly英文

venus

着tee嘅屌

封胸令

屌鄺潔真係好撚正

不嬲都咁正

粉紅衫正 大波

紅衫個都正 不過似pad

推佢落水度有無走點

好悶，淨係得4條女係度嘈，又無chemistry

睇波ja

比盡得b

你估踢波咩 chemistry 你睇波架咋

波都無

pad波

波罅都有嘅

呢四個不如長期有標示係咩名好過

個波時大時細

鄺潔楹最靚女
有個pat陰好lup個樣似喪屍唔知叫咩名
陳詩欣個頭好大個樣普通
另一個好似選港姐嗰陣靚啲
佢地四個好嘈，講野無乜內容

左至右 後面係 ig
陳詩欣 Eunice eunicechanszeyan
鄧以婷 Irina irinateting
伍樂怡 Kelly ngkelly_
鄺潔楹 Judy judy.kwong

Judy好撚矮 有冇140

其實為拍而拍嘅感覺
玩郵輪唔落地去多兩三次已經唔會有興趣再去

米5多左右啦

我最like irina

頭先irina條腰

157 (官方數字)

白滑樣靚大波細粒

屌佢個限奶令 3日兩夜仲有咩賣點

下集kelly

Kelly bb

Did did 姐

好似睇緊明珠台咁

得佢一個？

好豐富

佢介紹生蠔嗰陣好似做梗pearl tonight

佢講英文好好聽

講中文好似有d痴脷筋咁既，定懶音

公開講達哥用番皂沖涼

KELLY 真係好正

kelly 真係好靚

睇完華姐再睇佢,心情即刻舒服晒

香港人講英文都有口音啦

達哥best friend

個攝影師咁多嗲既

咁就一幕

頭先華姐個POST有人話達哥同KELLY有D似,佢d原來 fd黎

愈黎愈似do姐

係度撩女

好撚正

kelly 真係話得我好岩

點解j2播會搬左過來

做汁男啦

講野完全over哂

kelly芝加哥大

今集冇游水?

佢哋好friend㗎，好似Kelly初初開台打機達哥出過鏡

係咁傻笑 講嘢好似lilian

而家好少係twitch打啦

原來係咁，thanks.

咁又算講得唔錯

係, 出過鏡

Kelly

之前冬至開過台，但之後冇再開
嚟梗佢好似入劇組

食cone

你冇得食

開左bigbig channel之後唔係逼住要用bigbig channel開台咩

冇得睇佢同louie

對奶都飛埋佢黎

真係好正呀

諗起飄移爆鈕露奶段片

隔離果個係女人?

唔知佢有無玩到爆粗

kelly 真係好完美

嘩呢套衫

點忍，癡線！

實有
打機同玩過山車啲片冇播出街

攝影師有無得同kelly同房

有無人覺得KELLY D 衫特別靚

終於有波仔睇

kelly

好似拍梗Dolce Vita

食到含撚咁

打側影嗰陣冇走光咩

你個名

以為睇緊明珠台

我係女都覺得佢好撚正

個音樂真係dolce vita咁

咁又一集，要等一個禮拜

咁就做完

半粒鐘唔夠喉

有都自私睇啦 點會益觀眾

真係好正。攝影師男朋友視角

好厚墊....

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度 ...xxxxxxxxxxxxxxxx

佢既三日兩夜係另一個級數黎

Style完全唔同

right

準備開年

有錢人黎

porn tonight露溝

條魚大撚到

有人養

正撚到啊

真係好撚靚

啜洋腸啜到傻

佢都用埋d on9 mk字

好撚靚

Netflix and chill wif kelly

唔大波都正嘅代表

Dllm
對浸係咪痴能線到咁..

個cam man一定扯左

好拎正
porn tonight

條女好正 叫咩名？

佢成日飲咖啡
d牙都咁白滑

本來上年11月 計劃左去Cairns 同Melbourne
點知有事取消左

漂牙

張曦雯真係幾得，一個人已經可以 carry 個節目做得唔差
以前有d 旅遊節目d 女差到....

如果620條死中女唔限奶肯定最高收視節目

樹熊

3000抱十分鐘
貴過叫雞

隻樹熊一手渣落kelly 對波到

我俾返佢都仲得

啲芒果汁

杜如風

kelly真係
又學潛水 又學品酒

kelly 型又得高貴又得, 去D 高級地方真係有份貴氣.
跟住玩刺激嘢, 又 ok

杜如風幾時拍三日兩夜

好正

佢著d衫真係好正

無限奶仲撚正

天生淫底
一日起碼要兩三q

佢堅似混血兒